一人一隊職業足球隊 最好全名唔好重複

想睇吓推唔推到1001
我先 拜仁慕尼黑

山西豆腐隊

冇出糧解散咗啦

佐敦英皇佐治街坊跳老舞聯合足球隊

曼谷聯

修理地皮隊

49000

噪音隊

傑志

泥門惡魔蝙蝠隊

廢閪疤臭隆拿

二合

西貢朋友

曼徹斯特_ _聯隊

加拉塔沙田

皇家馬上風

女神任我隊